24/5 獨立思考

求下你地
唔好睇到多post叫出 又好多正評
就衝出去

獨
立
思
考

每次行動要評估風險
預測對家戰術
為自己set deadline 唔死留 屋企要人
諗定逃生出口

我諗聽日連起步都難
如果無計 咪即唱雞 和你shop
一樣比到國際間知香港人未放棄

最後 咪撚再係旺角開花

0

1

2

順手諗吓poly點解咁血腥 ？
油麻地點解人踩人？

3

推

1）守城
2）人太多

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

同埋浪漫主義呀！！！！

Tui

4

Push